(絲打入) 婚後願意同男方家人同居嗎？

咁話說男方就自己努力底下買左層樓住
佢就好錫家人既 想接埋家人一齊住 係個港女家姐煩啲
咁婚後女方會唔會介意一齊住 定寧願再一齊供過另一層樓？

如果有能力供另一層，我會選擇同男朋友搬出嚟住。

利申：鐘意二人世界

冇咩所謂

有人唔介意，但個人介意，好睇人

姑奶喎
果個係男方家姐地頭
俾我係弟婦，點都唔肯搬入去
同奶奶住都未必得
何況同老公成家住

有能力的可以去租屋
冇能力就去排公屋
就係咁簡單

Agger

結左婚 照舊各自住返自己屋企

我識個補習sir真係咁
痴線的

分開住 隨時帶個女人上去自己度都得

嗯 我都係睇同男朋友經濟點
同奶奶一齊住唔會話特別介意既
無咁二人世界feel咯

如果男方只有一個兄弟，啊媽住緊4人甚至5人都夠住嘅地方又點睇

扑野咁點

好煩惱

咪玩啦 我真係唔制
同老公兩個人已經夠多野要磨合
仲要搭單湊多幾件唔怕家嘈屋閉咩

介意

可能排緊公屋或者公務員宿舍
簽左紙，可以用家庭做單位排

介意
相見好同住難
俾我就寧願搬

無可能 想早d離婚可以考慮

老爺奶奶既話如果有生小朋友都可以痴埋住
等兩佬幫手湊
但有姑仔個啲就咪搞喇屌
利申：中過伏

more
我就係果個姑仔哈哈哈哈

介意 雖然暫時同男朋友阿媽關係幾好，但結婚後就係想二人世界，唔通每日返到屋企都仲要檢檢點點咁咩

一定嘈交 我屋企係成功例子

介意 結左婚緊係想二人世界 唔想第時屋企好似又多個呀媽一齊住咁 實話呢樣嗰樣 我另一半提過下話第時同埋佢媽一齊住 因為佢唔想dump低呀媽 另一半係單親家庭 我都係 唔知佢講笑定咩 但我聽倒話一齊住都即刻打左個突 我咁諗係咪好衰

個個都介意 我夠唔想啦
買到樓先得架

男朋友家姐呢樣生物唔一齊住已經夠煩，仲要加個老母........一定無得傾！